英文slogan 及文宣比外媒及遊客睇

GOVERNMENT COVER-UP OF POLICE BRUTALITY
MALICIOUS PROSECUTION
POLICE PLANTING EVIDENCE (插贓)

POLICE OFFICERS DISGUISED AS PROTESTERS ARE AGENTS PROVOCATEUR
( AGENT PROVOCATEUR 即扮示威者搞事掟磚等
POLICE HAVE LICENCE TO KILL
NO EQUALITY BEFORE THE LAW
POLICE MAKE THEIR OWN LAW

POLICE COLLUSION WITH TRIAD GANGS
EXCESSIVE USE OF TEAR GAS WITH NO REGARD TO SAFETY GUIDELINES
POLICE SHOOTING CIVILIANS AT POINT BLANK

POLICE ARE CRIMINALS NOT LAW ENFORCERS
POLICE PLAY DIRTY TRICKS AND DEADLY GAMES
GOVERNMENT CONTINUES TO COVER UP POLICE ATROCITIES
POLICE ABUSE OF POWER IS OUT OF CONTROL

Push!!!